發現最近唔少人對係澳洲讀書番黎既人有誤解 我盡量解答

可能大家覺得
去澳洲讀既好打有限 DSE得個幾分咁
其實有唔少人去澳洲讀書 DSE都有十幾分
同班去美國 英國既都差唔多
其實我認為 係澳洲讀完大學番黎 能力上
比起LOCAL U既唔會差太遠
相反係國際視野方面仲有優勢
可能你地會話澳洲D大學係香港無人識
我又反而覺得奇怪 點解你地會覺得
英國 美國個堆大學香港會有人識?
基本上係澳洲讀完書番黎=海歸 同英台美加留學生同一級數
只係大家揀左去唔同地方咁解

得十幾分既唔叫好打極都有限

都有十幾弟

都有十幾分

幾時出文討伐後門狗

唔係老豆有錢送出去咪係香港做asshole仔

幾分/十幾分係讀雞校/foundation
真正入go8/top3係講緊最少22-23
我唔覺得係澳洲讀書有幾失禮喎

屌，澳洲出左個樓主咁嘅人
以後我公司blacklist澳撚

真假難分
Btw us同uk都係兩個等級黎 唔好攞埋一齊講

十個有八個讀完書番黎都唔識英文
雖然UK非Russell果班都好似唔好得去邊

十幾分

22分係香港讀ling u咋喎

我講緊最少22-23喎
你搵間最高22分黎比冇野呀嘛？
唔該check哂八大最低收幾多分先出聲啦

樓豬己7

識人14分讀unsw

ling u最少咪又係21~22

樓主又撚狗

天之驕子
仲勁過澳門啲大學

Dse冇20分都唔好意思講出黎啦

唔通話比你知讀foundation?

冇做research？

我從來沒有同意過樓主話幾分/十幾分係澳洲讀U，畢業之後同其他地方畢業既人同一個level，唔通澳洲野雞校=哈佛同level?

但請各位唔好中傷/貶低係澳洲讀緊書/畢業既所有人，係澳洲既名校並唔係幾分就入到，仲要IELTS高分先入到，只不過係佢地對海外生要求低先會最低收22/23，對local係講緊最低係AAA/AAB。

仲有我並沒有針對個別大學入學分數，只不過有人要做比較黎貶低其他大學。

我哋老竇有錢送我哋出去你吹呀

澳洲係真係垃圾狗先去
水準差好多
利申 係英美澳留過學

直入冇可能

澳洲同美國真係無得比，澳洲不了

Can’t agree more

利申： Unsw accounting jj, 嗰陣時有Durham 同warlock offer 但係最後都係揀咗世界其中一間最頂尖嘅嘅Unsw 商學院

dse考成點 巴打幾勁

23分
老竇老母讀dur war

澳洲讀緊
利申負評

Which uni ?

係英美澳留過學 .. 你真係幾成功 .. 最後邊到畢業 ...

Uts 廢校

咁你就同我收皮先啦負評
Btw 其實間學校都越嚟越好啊有興趣想問下點解負評？你讀邊一科？

而家umel master
usyd都有收
但我係好撚流 係美國係搵唔到學校會收除左d雞野

U of mel 都水準差
你乜嘢科？
澳洲咁垃圾你唔留返係英國讀？
仲有如果你要最頂尖嘅你唔揀ANU ?

咁係巴打老竇老母幾勁

又幾勁？
Dur war 又唔係特別勁
中上咋嘛

係易入 收生鬆
你係英美辛苦考個GRE先入到D名校讀PG
差距就放係度，大家心中有數
就算做野都係 美國>英國G5 >大陸4大名校>澳洲
澳洲無論你再叻都係食物鏈底層，U MEL算好少少

又唔見Unsw A&F個班學生返香港響會計界甚至商界有問題？

Dse得十幾分(十分=十幾分）
屋企又唔夠錢比你去英美讀
唔通你仲以為自己係人生贏家

返香港咪又係要洗底

勁先有錢送你去外國
你個分點解唔入二大水泡

樓主又發功

澳洲貴過英國喎on9仔
Google 咗先出嚟柒啦
美國私校嗰啲就真係貴啦

讀水泡把撚？
去外國見識吓 去Unsw 識下有錢仔好過啦
更何況我想讀商Unsw 係世界top點解唔去讀？

中學有條肥柒，成日同人吹奏自己幾勁 最後得十四分英文1，過咗澳洲讀foundation之後仲pass咗有得再升大學

吹得你就吹
要大人就拎source出黎喇笨柒
你拎foundation同college計呀？

原來係為興趣
不過世界top又會咁易入

澳洲點會貴得過英國 英國出名貴wo

我諗你要重新調整下個心態同審視下個行業
澳洲係垃圾呢個係事實，乜top商學院呢d係打飛機用下，現實就係易入就係垃圾，而且唔被呢個世界認可，特別競爭大到西咁既商科，我都係讀A&F BTW
我本身都係美國名校UG畢業，我諗我既睇法會客觀好多
可能你係比緊四大會計果d濕9野。

咁係美國讀係咪一定考到會計牌？ 係澳洲讀就考唔撚到既
如果係既我就話澳洲垃圾+收皮

UNSW A&F 今年收緊22-23 咁叫垃圾低分我無野講，不過唔該望下香港有幾多間收緊低過呢個分，照住個分寸我

For international 容易就on9仔
Local 入咪一樣難
唔通ANU undergrad 容易入佢就唔係top uni ?
你夠膽話anu 唔係top uni 咩on9

Google 咗先出嚟up啦

International 容易入就垃圾？
咁local 難入又點計？
Top business school 又係用嚟打飛機用
美國邊一間？
除咗四大仲有alumni network 都勁啦
你敢話個network/connection 唔勁？

仲有澳洲會計出名仲要係u of mel 你都話水準差
如果你黎Usyd 讀Accounting肯定考試仲難

其實去邊度讀都一鳩樣，你自己係要hea讀，俾你入到oxford都冇用啦。

當年我HKCEE都係單位領導人，過嚟讀完U出嚟做嘢都唔覺得俾D嗰陣考廿幾分嘅差。冇話喺邊度讀書就一定比其他人差，事在人為啫。

UK:

Aus:

7夠未

8/10

睇到第2句就夠

係top uni
不過原來都有班垃圾，而且唔少

代表乜
讀萬鳩幾個course實貴架
On99

咁你想點？
係咪貴過呀on9
柒咗就收皮啦
乜嘢叫做讀幾個course實貴？

我都未攞Usyd monash u of mel 嗰啲tut fee出嚟講

你唔係靠獎學金過去讀都咪話比人知啦
國際視野

點解仲話澳洲讀書英文廢?
今年澳洲好既大學收國際生要IELTS RLSW全7啦
英國要準備取消國際學生英文要求
美國就唔清楚，GRE 就公認難，但係

廢柴唔努力，去邊個國家讀都係廢

Nursing，負得未？

Nursing 就收皮啦

狗眼看人低
dse得廿幾分就返去含撚啦
你屋企有錢先去到外國渣 廢柴

我屋企有錢去外國讀名校你吹呀
你哋班垃圾一樣狗眼看人低
睇到澳洲啲大學一文不值

我覺得都係睇科姐 我都係澳洲讀緊 但我讀個科相比起其他國家澳洲比較適合 所以都係見人見智

我撚有笑過咩戇鳩仔
衝出嚟柒
畀你有錢入到去 姑勿論能力如何 咪又係冇相符嘅品德風骨

即使你冇份笑
大把人咪一樣對澳洲大學有偏見笑9澳洲讀書個班人

我IB入澳洲u
個時Predicted grade太低報唔到UK啲u
最後考出黎唔錯但係ucas已經截曬
而家每日後悔點解唔等多陣去UK/留向香港

笑得uts nursing就已經知你乜料
冇野好同你討論

十幾分 此post已完

一句到尾，係香的升咪又係做asshole仔

澳洲讀大學就收皮啦
好撚多公司睇澳洲大學仲衰過香港啲大學
首先啲質素好參差
第二就係啲英文根本就好難聽
幾年過去讀書學到啲英文仲衰過係香港讀書嘅人
過到去唔係讀專科嘅返嚟都唔知做乜柒

老老實實講，你如果係香港讀得書嘅
你老竇老母仲會掉你去澳洲讀書咩
根本程度差唔多
大部份仲衰過香港

一句到尾咪又睇你有冇jupas offer
當年dse20分夠有jupas offer不過老豆老母想我獨立生活咁解。

20分可以有啲咩好offer

你識諗既 你用百幾萬買個degree番黎
不如係香港用十幾萬讀
你番到黎又俾人當次一等 係果邊華人又係次一等
剩咗既錢仲可能夠俾首期...
我諗唔到理由點解香港入到同一科要去果邊讀

5科係英文數學同3科理科，入engine或者理科呢類有加乘，不過offer唔會係好。

根本唔係澳洲大學廢，而係去澳洲讀大學既香港人廢，人地收國際學生要求低賺下錢就話人地廢

agger
但係低處未算低 仲有紐西蘭
UK頭30個啲都唔會差得去邊既

利申 曾經係NZ同UK top 5讀過

我見過有人去working holiday當自己係個邊讀U

此po而完

本身都對佢地冇咩感覺

但係見到上邊讀unsw條傻鳩就覺得去澳洲讀書既人好撚廢同戇鳩 態度又有問題

講到22,23分好撚高咁

老老實實係三大或者city poly求奇執一件都高過呢個分啦

你讀到unsw 只係因為你投胎投得好 入到個有能力sebd你呢件垃圾去留學既家庭

無可否認 有啲人去外國留學眼界會闊左 (不過唔等於讀local u眼界會窄)

但一定唔係你呢啲自以為是 不可一世既人

留學100萬分分鐘比唔到首期
大把屋企留完學都照比到首期

ANU個收生分數完全唔覺佢頂尖

世界top
睇到好尷尬

潮文勿認真

根本成班窮撚唔抵得富二代出國讀書就亂咁吠
有錢係大撚哂呀 讀邊間U有撚所謂呀
係啲窮撚先會在意邊間大學勁
係香港讀至撚勁至撚醒 讀完咪繼續乞食 做老闆隻狗 而你將來既老闆就係出國讀書既富二代

澳洲係比讀唔到書又唔想離鄉背井得咁遠嘅有錢人去讀架

大陸黎講一定係美國行先 英國次之 澳加再次之
香港就因為前殖民地關係美英差唔多 但澳洲點都係俾人睇低一線
That said 識人澳洲大學UG畢業再係港大拎master之後依家撈得好掂
但in general 美>英>>>>>加>>>>>>>>>>>>>>>>澳
去澳洲不如去歐洲大陸
起碼真係又唔同既experience

歐洲大陸我反而覺得要平反
只係因為唔係英語系國家d香港人唔熟

睇緊呢個post嘅人可唔可以幫手答吓去邊讀PhD好 個個講到aus咁差我仲打算apply aus/nz/sg添
唔想考gre又冇錢去uk

PhD 就緊係睇老細+船+funding 啦
乜國家只係其次啦我覺得

除左University of Sydney，其他澳洲畢業生....真係不了

無知識，態度差，抗壓力低，唔聰明

衰d 講句，仲廢過香港Asso 仔，係好命在老豆老母比幾球你地去買degree咋

利申: 多年Audit 狗，身受班所謂CPA Aust ge 害

去澳洲係為passport姐，英美澳加移民最易係澳洲同加

衰d講句 你做得Audit 都唔好得去邊

出黎做一排野就知
同team 有澳洲返黎既人一定係差啲
好多同事都係咁覺得

反觀英美醒好多

Audit 狗係架啦，發唔到達，用時間換錢囉

EDPK secrets 真係長年屌 CPA aust 笑到我
不過講真嗰句，去得澳洲既都係貪佢個passport啫，英美澳加入面澳洲真係算最容易移民到，如果可以留得低我又唔介意只係用一球就攞到PR

利申澳撚，知道自己咩事所以好睇唔過眼班人日日夜夜攞U名打飛機搞到自己都俾人鄙視埋一份

香港人係澳洲讀書有兩班

1. 從細到大係澳洲讀中小學升上去 ->正正常常 有禮貌 啲ABC幾presentable
2. 大學先轉去澳洲 10個有9個都係公開試考得差 -> 不可一世 廢青 唔識英文

我公司請人要同HR講明 係香港讀完中學考DSE嘅澳洲海歸全部唔要
尤其成日有啲話自己參加大學港人華人社團club
我心諗去外國仲群埋香港人係咪on9 唔練習英文
內地個啲仲過份 面試一開口講英文難聽到

收皮，得10幾分叫勁？
用錢買個學位

屌你老母樓豬篇嘢笑點多撚到我都分唔到佢係真膠定假膠

好多HR覺得澳洲返黎=買degree返黎
我請親人都同我西哂d澳洲

發現 唔少人對於係台灣讀完大學番黎既同學有誤解 我盡量解答

樓豬笑完台灣笑澳洲

澳洲有咩一線大學？
英國有牛津，劍橋，imperial
美國有ucla,史丹福, MIT

事實係澳洲返黎果d多數都係柒下柒下wor
當然唔係全部 有好少部分係醒 但依個係佢自己本身醒 唔關澳洲嘅教育事

澳洲依啲垃圾地方，依家根本係第二個中國

有錢真好...

好型呀

算啦，你得罪左一班asshole仔同埋冇得去外國既一班。你有排比人屌

澳洲d生活懶到禁，好難返香港做野

咁都好打飛機 出黎做嘢見工咪見真章囉

見到第二句已經想block柒你

我帶出既 只係你十幾萬做到既野 你用一百萬去做...仲要係差過人地用十幾萬做

澳洲大學世界最高排名係邊間 排第幾？

發覺啲澳洲撚好多都串柒柒

一樣 真係為興趣黎咗

咁佢收得唔頂尖係唔係代表佢間學校唔頂尖呀！！！

其實間學校係唔錯 係佢條柒頭係咁丟架

呢間中文大學黎

如果pass 到佢哋啲課程我唔覺得有問題

UK屌打US

你出得呢個post就知我哋無誤解

希望係澳洲讀緊書嘅各位唔好因為睇到呢個post而覺得自卑

點睇啲人去完澳洲讀大學，返嚟啲英文都係一pat屎

利申 有次見工要英文小組討論，有好幾個考生啲英文都好麻麻，初頭以為係local u畢業，點知考完出嚟傾計佢地話自己澳洲u grad 完全顛覆我對留學生嘅印象

好撚多公司即係港資
澳洲出名讀會計而會計又係專科咁去嗰度讀有冇問題？

BTW 如果香港有得讀（正如我上面講咗我dse 22分）我都會去澳洲讀 反正我有屋企人響澳洲

程度方面點樣大部份仲衰過香港？解釋下唔該

咩課？

去得外國讀書就唔爭在嗰百幾萬啦
仲次一刀等

上邊先啱啱有人話澳洲大學野雞同埋廢咗喎

你好唔好意思呀 呢句都講得出
us完爆uk 冇難度啦清

去澳洲讀既好打有限 DSE得個幾分咁
其實有唔少人去澳洲讀書 DSE都有十幾分

幾時講到22-23好高
串啲講句我屋企有錢你又吹咩

不過你話讀local u 眼界唔一定窄我都認同嘅

Can’t agree more

咁你係唔係真係話anu 唔係世界頂尖大學？？？

其實都唔係嘅
有錢出去外國讀書都在意自己間大學勁唔勁

Canada > AUS

第一樣野香港無會計讀咩？
搞乜要去澳洲讀呀
Pacc 呢啲咁低分你都入唔到咪要敗走香港囉

講到澳洲會計咁勁
點解22分去澳洲讀考cpa aus
然後再翻黎讀conversion 係香港做野？
拎會計做例子真係柒到
你話係獸醫physio都好啲

有乜嘢令你認為加拿大大個澳洲？

20分jupas offer
20分本身就已經好垃圾
唔通你20分去到澳洲就會變30分咩

獨立睇人既姐
大把人去外國幾年咪又係依賴到不得了

真係慘係咪唔夠澳洲讀會計個班人鬥

Btw Unsw accounting

好彩我之前做個間big 4 已經請少好多澳洲撚，攪到一考QP 就無哂Jun 仔book

我哋香港人係唔會參加乜嘢華人社團！因為呢啲地方只有支那人先至去！

同埋群埋香港人有冇問題？大把有錢仔女可以俾你識唔通唔識？ 有冇話困左香港人唔可以群埋外國人嗰堆

叻啦
好在我想in bug4 啫
如果唔係撞到你真係無運行

ANU ?

你個科又真係有啲冷門

我話HR幫我西走哂d澳洲仔wo
字都唔識睇，而家big four轉咗做社企咩

Monash 畢業 但都感受到這邊既香港學生水平好參差 有幸入到好公司現時都過到百年薪 但反而無咩同學好有雄心壯志想start up什麼

咁撚井底都有

屌你廿幾分衝出黎柒
有時真係忍唔住笑

咁澳洲讀會計的確係出名喎
咁去澳洲讀會計有冇問題仲要我係Unsw major acc.

Major acc. 要讀conversion 你都講得出我真係⋯⋯⋯

Big4 尤其Pwc ey好多澳洲grad 喎
Ey 好似好多AU grad 做advisory

勉強Pass既其實都算跟唔上個水平啦

其實好睇你讀邊間同讀邊科啦
學生水平參差係真 但我相信好多地方其實都係咁
利申香港quit左u過黎澳洲讀

Local 我見好多都係pass 咋喎

我今個sem 識過law commerce double degree 嘅白人澳洲人佢都話佢自己唔明白當初點解要major account. 佢話讀落覺得好難仲難過讀法律

利申：真人真事

使撚同佢講咩
邊鳩個話要讀 conversion 真係笑撚死我
HKICPA 同 CA Australia 互認架大佬

Agger 讀邊科其實已經好大分別
醫療科chur 過好多local 三大
好多人dse 中文衰咗去澳洲讀
肯努力其實唔比人地差
利申quit三大非水泡科去澳洲讀

Unsw咪恭喜你囉
你翻黎考qp 咪又要再讀tax
除非你考cpa aus姐
都係個句
會計呢啲野
我未見過big4睇 aus > pacc

洗鬼
我啱啱先有個fd Unsw grad 返咗香港讀hku taught master
佢都係around 59 wam

我自己都係讀醫療科
gpa好緊要因為會決定我地去邊度做實習
如果gpa低過3基本已經唔可以去啲好既醫院到做
所以其實都好大壓力 keep緊gpa要過3
其實成日見到ig見到班fd日日去玩 自己就日日做完lab就要番屋企趕reports 其實好灰

咁易入咋咩
我見佢又話要2:1既

無報過三大

Unsw
Btw 我又真係諗住考cpa aus 如果真係行會計呢一條路

你00後？ 兩三年前22分的確只入到lingu bu

醫療科chur過三大？
介唔介意講吓curriculum

可能佢係報啲唔係太出名嘅課

唔明某啲人嘅邏輯
香港嘅學生有勁有廢
去澳洲讀書嘅都有人勤力有人尻hea
條路自己揀
再加上澳洲有好多香港提供唔到嘅course
例如UNSW有aerospace 有crim 有vet
唔好話去親澳洲一定垃圾 同時我亦唔覺得去外國讀有咩咁高貴 學費呢方面只係可能我地屋企幸運比較有負擔能力 又唔係自己錢 勤力嘅邊度都可以出頭
否則比你含住碌金都只係日日 chinatown 食中菜

利申:ANU dse25+

起碼英文勁過local 好多人
香港地英文好條路易行好多

識幾個所謂去澳洲讀u返黎，全部去晒做保險狗

ANU好野黎
係香港讀完undergrad 想grad左去讀Mphil

不過前hallmate 表示淨讀PPE 嘅phil course 都好痛苦

goodest logic
邊度讀大學都唔會變30分，讀大學根本冇意思。

點解佢會睇到jupas係天大事咁 同埋點解永遠香港讀書一定係first priority

有朋友係澳洲讀完書返黎DSE 入咗HKU醫科。。。

其實真係人既問題 不過去澳洲既同學依賴性我覺得偏強 好多都掛住玩樂人生

China town 啲中菜

放心啲井底之蛙見你讀澳洲大學即使係ANU 佢哋點都係覺得係野雞大學不值一提！

其實我身邊無乜人知ANU 係邊
咩大學都好 唔讀大學嘅 college TAFE 乜都好 最緊要係將來用自己技能 令社會均富共榮 唔好做咩倫敦金狗害人就得啦

btw long weekend 上syd有咩做好

海你老母歸

當地local經HSC考入八大就勁
用海外成績入八大就收嗲啦
唔係老豆有錢，你有閪機會讀咩

戇鳩 你估真係去讀書咩
我去澳洲讀書係為左攞身份同埋移民咋
你地咪繼續係香港做狗 日日同老細開OT到10點囉
我就係澳洲儲錢買樓返份hea工

有班英國一齊留學既朋友
讀唔掂去左澳洲讀

最後都係睇自己本身勤唔勤力架啫 英美一樣有廢人 澳洲亦都有勁人 但係觀念始終好難改變

完爆你老母，支那人

樓豬打完飛機未呀 好肉酸

無錯

講到尾咪又係dse炒撚哂
US UK又冇好大學要你 又或者你窮又要敗老豆老母身家

咁咪去澳洲

Detail

anu phil course真係好難

同校？

咩興趣?

咁要讀個科得澳洲比較好 on9

你確定唔係因為澳洲大學冇咁貴 或者收生門檻冇咁高
而揀果科讀？

自我安慰

你dse考到25分以上而揀入澳洲既大學我就服

唔否認師兄講嘅第二點，但係都唔同意你話「同HR講係香港讀完中學考DSE嘅澳洲海歸全部唔要」呢樣嘢

好聽D就叫標籤化，事先歸咗類，一D機會都唔俾人；講得難聽D就狗眼看人低...

見過好多例子，喺香港俾老細當係草，俾人指指點點，出到去反而平步青雲。

D人成日話香港唔夠人材，其實就大把，只係你唔肯俾機會，迫晒D人出去...

我公司請人唔會講明唔要呢樣唔要嗰樣，份job寫明要5年經驗嘅，你得3年但係又夠疆apply之餘仲俾到個portfolio我睇，我都照in你。

你可能嘥我30分鐘，但係我起碼會俾機會你。

我又唔係讀咩acc buss 個啲

我個科考個牌都要幾百萬啦 會貴得過uk?

HKU A&F出名廢
都高分過你地
咁都唔叫垃圾叫咩

Sbt

係

相認下

依加無聯絡啦 淨係知佢話DSE好簡單

其實唔明有咩好拗
經DSE 入澳洲大學，成績差係事實
平均 16-17 分左右都有大學讀
但最尾咪又係睇你大學成績，英文能力同經驗
讀完練到一口流行英文，高GPA，有大firm offer 咪代表你勁
讀完英文廢，唔讀書，冇工開咪代表你廢
就係咁簡單

幾個中同DSE 後過去讀Acc
番到黎都有Big 4 offer
又有人first hon grad 有PhD 讀

利申hku

高分又點？
係呀hku a&f係高分過Unsw a&f呀, 不過勁得過Unsw a&f 咩

我都敢肯定香港冇一間大學A&F 勁得過Unsw A&F

係 unsw 真係比人低估得好緊要
識得有個朋友 unsw a&f
英文好流利 又有大公司請
d人真係酸到仆街

收皮啦
想問下你拎夠unsw個名打飛機未
unsw 只係一間 正常少少就入到 賺人學費既學校
利申 unsw校友
見到你係到on99 咁真係想問下你知唔知個醜字點寫

講真上左咁耐校園台都無諗過自爆自己讀邊間
去到今日見到有條友on99咁
我都忍唔住自爆自己讀邊間幫母校護航

香港係一個咁國際化嘅國家
諷刺嘅事香港實在太多井底之蛙嘅香港人

你無啦啦又話自己係Unsw 校友
Btw 我有講錯咩？Unsw a&f 的確係勁過hku

最幣就係你地呢啲連英文都唔識呢 一開口就呃唔到人

單講 accounting, Finance, business UG 呢啲商科
英國得兩間 University 係勁過或者同 unimelb 平起平坐 LSE 同 Warwick
唔好同我講 G5 點勁點勁 Oxbridge無開 IC 無開 UCL 無開 得 Lse有
KCL都係最近開左 UG course 仲未係全面收生
unimelb嘅 networking同 support一啲都唔差
Year 2,3 會搵跨國公司啲高層講 guest lecture
師資大部份都係英美名校 PhD
雖然澳門8大唔係間間勁 但係頭三間起碼同英國大學比唔會輸 (商科only)

利申 unimelb

留意到有人讀澳洲U 讀到走火入魔

引用返 其實唔係啲大學問題 理得你UNSW ANU幾勁
係啲香港學生質素參差

當然一定有好嘅 但普遍香港DSE AL考得差去個啲比人印象都極差

咪就係比人講中嗰班

唔會啊嘛點都溝通到嘅

War 肯定未夠班
係都攞London business school la 點會攞Warwick
Btw Oxbridge 點會冇開

澳門

LBS Oxbridge 都無開呢類型嘅Undergraduate商科
LBS 更加無開 any undergraduate course

輸入法....

個問題係而家啲人話澳洲啲大學野雞呀嘛唔係淨係講去澳洲讀書個班香港人

出到黎做又唔會
As far as i know 有啲industry都幾highly rate間UNSW同usyd (building, engine?, business/ finance related)

我對人唔對學校 講真排到頭五十 頭一百嘅都係好大學 香港都係得幾間入到top50
而當中香港學生質素參差係無可否認 你身為Top 50 Uni grad出黎比個咁嘅employee我